我宣佈 「HKProtect香港保護」正式成立!抗爭2.0裝備常規化!

我宣佈 「HKProtect香港保護」正式成立!抗爭2.0裝備常規化!

今時今日，香港警察已經成為左一班被政權包庇既恐怖分子！過度武力、仇視示威者、監管機制廢。。。等，都令所有會上街抗爭既人承受被無理毒打既恐懼。但即使係咁，香港人都會一樣上街抗爭！因為只要一日仲有暴政，人民都會繼續抗爭到底！

「HKProtect香港保護」係一間專為保護香港人而設既裝備店！

香港人很聰明，時至今日我們已發展出一套行之有效的抗爭系統：物資站、信息鏈、行動方法。。。但我們仍然每次有運動時才臨急去買裝備，藥房/五金店一斷貨大家只能用最普通的口罩去防催淚彈，為何不可以預先準備好一套比較專業的保護裝備？

我們的背後理念：
１. 公民已覺醒！
２. 抗議會繼續出現，對共產黨一定係打持久戰！
３. 係時候要升級裝備，增加保護性及耐用性！
４. 減低物資站壓力！
５. 同一套裝備，增加士氣，國際輿論壓力！

注意！！！
1. 現時所有保護用品/有關商品的貨運全部被睇得好緊，極難一大批入貨出貨，所有商品要分批寄！下單後7天-60天內到貨！所以我地係建議你係買黎之後用，唔好expect今日落單聽日有貨！
2. 本店所有利潤將捐出支持運動！
3. 為保護同路人何人資料，本網站設計成買賣雙方都可以完全匿名的方式購物。

設計理念：
１. 要求實用:以保護自己為主，所有設計以實用、簡單、方便為主要考慮因素。
２. 要求耐用:以減低物資成本及採購壓力。
３. 不要靚/型:運動以樸素為主，焦點在運動理念不在秀裝備。
４. 不要有品牌:減低成本。
５. 要在街上也能買到:容易混入人群，不標奇立異。
６. 可單獨使用:不必配合整套才能發揮功用，更適合彈性的戰略需要。
７. 不停進步:我們會因應客人的評價去尋找更合用的裝備設計及材質，亦會因應實際運動情況而調整。將不定時更新其他裝備款式，敬請留意。
８. 色系:黃色主色是香港人的民主色，純黑色的配色百搭而且在黑暗中更難被發現。

我們希望每一個人都可以好好保護自己，不要輕易受傷！有能力的朋友除了買一套保護裝備給自己外，也可以預先買幾套放在家中，到有運動時直接拿去物資站給其他朋友使用！
求廣傳！求廣傳！求廣傳！
#HKProtect #香港保護

另求有高登Account既巴絲打幫轉去高登，因我地無人有Account！
另求轉到各大小TG/Whatsapp Group ！
另求IT組Challenge我地既網站系統及私隱保安！

全民black boc 杯弓蛇影戰術

講左好耐

推爆

但好似有小貴

$80件t恤..

good

理念好
但貴
我感覺
襯火打劫

Uniqlo baleno giodonald $99/2件

理念好 但太貴

太貴

香港人真係識做生意

如果係真心想幫嘅
不如直接定平啲個價
你地要知道 好多出去嘅人都係學生
如果係想食人血饅頭嘅 過主啦
如果係真心想幫 兼所有利潤會捐出去
定低啲個價 仲多人買 Demand Supply角度仲多利潤可以捐
加油

講真一件T $80 我諗大部分人都唔會買

要做生意賺錢就算吧啦

買呢d野留紀錄
on9

你地賣啲野偏貴喎

開個新AC出post賺自己友錢
仲要全部野都係偏貴，出面自由閪件衫見到都係55$左右
你地賣到每件衫都80
雨衣都賣到45$ 痴線架咩 賺錢都俾下良心啦

個網有得匿名購物

我地都係呢兩個星期狂去做sourcing, 搵到既來貨唔係要買大batch就貴, 但入大batch貨又有成本問題,又會有貨運問題... ,而家個價係Version 1.0, 我地之後會一路做sourcing 希望壓番低, thx !

有冇Tshirt 平sourcing可以share 下? 我地之後會一路做sourcing 希望壓番低個價!

宜家賣就唔ok囉 好有趁火打劫feel喎